裝修商店編（不是國企）唔好亂開新戰線

現時全香港仲有大量美心集團店 及 富臨集團店 及 全港優品360 同 荃灣二坡坊黑社會店 都未裝修完

就唔好比5毛帶風向亂開新戰線

人地Vans話唔出隻鞋姐 就講撚到要同人裝修！？

要記住文宜組都要時間同中立撚解釋嫁！

手足打撚晒以下美心 同 富臨 同 優品360 咁撚多個品牌先啦

以下優品360分店地址 傳送門

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

同意 唔好輕易擴張裝修範圍 有針對性 先有阻嚇力
同針對TVB廣告一樣

要分程度輕重 Vans只適合裝飾

推1

推2

推3

推4

推5

推

北京同仁堂算唔算中資